堵塞交通

其實我地可以渣車去到過海隧道死火，塞住交通😗😗睇啲人點翻工